覺唔覺得今季英超成班獌迷係咁奶曼城屎忽，真係好撚肉酸。

講埋晒啲咩同市光榮，真係肉酸到極點人哋就當你狗🐶咁撚，You are fucking shit！其實斑獌知唔知醜㗎？隊波咁撚柒就深潛啦，仲彈出嚟獻世。

隊波咁撚柒就深潛啦
你講猁？

柒住入r連決賽

我淨係知樓主今季乜野冠軍都未有 就爆閘入黎鏝區笑我地歐聯柒肉酸d 因住黎緊決賽跣腳輸波四大皆空丫

唯獨係冇英超呢

輸撚埋就好笑

輸埋先抽啦

而家你輸左英超係咪唔抽得呀

個撚個都屌鳩利啦

講埋晒啲咩同市光榮

獌榮基定猁榮基講

以為有奶屎忽圖

猁物浦英超次數：0